李偲嫣fb最後一post： 黎智英快送中 #應有此報

翻查李偲嫣的facebook個人專頁，最後一則帖文是上周六（12日），狠批流亡美國的梁頌恆；同日早上她亦發文諷刺被加控「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」提堂的壹傳媒創辦人黎智英，要求盡快將黎送返中國審理及判刑，並留下hashtag 「#應有此報」、「#毒害香港」、「#支持國安法」。她的WhatsApp最後上線時間則停留在本周一（14日）早上。

佢fb而家好睇了

應有此報真係

下其實咩事

應有此報。

#應有此報

這賤人中了肺炎死了

會唔會有人幫佢刪D祝賀留言

個回力標幾快手

私煙送終了

閘住反彈
#應有此報、#毒害香港、#落去下面支持國安法

「#應有此報」、「#毒害香港」、「#支持國安法」
集齊呢3個hashtag, 換取 安心上路門票一張

R.A.P.

凡用劍必死於劍下

2020究竟發生咩野事? rapped in pieces C-in BB

回力鏢

應有此報

ho ball

佢就真係送終

都要開香檳，你老味報應呀！

facebook 有人笑佢為左唔打疫苗去到咁盡

SaveHK應該有好多人想換領

佢個page多左好多人
不過藍屍潛晒水

死也不要打支那針

RAP

人地送中
你就歸西

#應有此報

佢fb係咩

點解可以死得咁突然

李偲嫣囉

點知毒害咗自己

#應有此報 #毒害香港

自己咒自己。。

#應有此報 明明係果陣撐蘋果話香港一定要留住呢份報紙嘅 tag

真係今朝嫣體也相同
#應有此報

689: 有時真係忍唔住笑

李稅煙
#應有此報

真心 佢死因係咩

一語成讖

李私煙：黎智英快送我終
...
（死）

屍煙bb去地獄避寒

琴日黑警今日私煙
2020最開心兩日

佢點死㗎？

好似真係同肺炎有關source from 有人話01

一定係占中廢青

傳送門！ 入去啦喂手足

下次要到黑警

應有此報 向閻王報到啦去

過去真鞭屍

佢係咪想叫黎智英去送佢終

聽聞藍屍圍內好驚驚！！！

等睇靜心，振中，肥媽，阿叻，阿撚，etc

琴日吞槍
好事成雙

幾押韻

你班人

有冇人送個 應有此報 既花圈畀佢

#應有此報 最後留給了自己

報係佢身上

成萬人 like 咗佢

報應來得如此之快

神要藍絲滅亡

由反國教開始出名 可惜之鋒

思嫣被送地獄審理

報應黎得咁快

最後佢自己被送返地府審理及判刑

中國人中國肺炎 應有此報

善惡到頭 終有報
今鋪信車公

今舖真係 安心出行 了

十一哥？

今次佢真係要rest in pieces.

香港唔係中國？